去新蒲江萬迪廣場咩地鐵出口最近

google map教鑽石山b出口但兜個圈

a2

A2, 穿過地盤過對面馬路就係